（無圖）美斯為求取勝不擇手段！！

為咗幫自己爭取入球機會不惜扮小兒麻痹

駐場記者 賈架清攝

Hahahahaaaaaa

諗起巴神